三個韓國記者的香港示威採訪記

高質

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

一入黎唔怪得未有人覆 原來條片成10分鐘
諗起以前讀書有個韓妹同學一路都以為香港獨立咗

推

twit畀啲韓國人睇

去到講「民主抗爭」個位好感動

示威既祖國

講得好貼地
仲有了解過背景
但發現其實好多外國人
都唔知每日有150隻大陸人落黎香港
可能都要宣傳下

武警果啲都係 要推比外媒
依家係黃藍都個混入左大陸公安武警
但外媒冇點提過

段片個記者唔知香港係冇普選

留言解釋下

睇到最後眼濕濕

睇到想喊

多謝oppa們

身為外國媒體功課做得好足真係完全了解到香港人而家追求緊d咩相反身處本地嘅深藍就連發生緊咩事都唔知就喺到9up譴責,活喺自己嘅世界咁

Push

韓國人眼中，甚至好多外國人眼中
香港係一個先進嘅城市
真係好多人唔知香港連普選都無
所以知道咗先會咁驚訝

721 831

世人既眼中香港可能係一個好先進既城市
但港人既眼中只係一個腐敗又官僚既城市

+1

一於羸比佢地睇

以後唔笑韓仔

oppa

高質 推

Push 好感動

〔請分享廣傳〕

香港人一定要嬴

希望那一天會來臨

高汁

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

跟得好貼，睇得好透

好感動

We connect

tui

手足齊上齊落

connect韓國

睇到想喊，點解韓國記者都可以咁清楚易明報導

唔反oppa了

通常一般人就係先入為主以為香港咁國際化，表面繁榮就係有民主

第一次聽晒成段韓文既片，後面由個女仔訪問開始個段最催淚
無民主自由既敗壞基層上建立既耀眼經濟有咩意義"、"經過流血抗爭先到民主自由有幾珍貴"、"希望係香港可以發出歡呼聲既一日再黎香港"

唔笑韓狗啦

好想喊

講得好好
好多嘢自己已經睇到慣左
eg黑警用催淚彈黎射人唔係驅散
聽完一個外國人講會令自己諗返起
其實呢樣我地而家覺得「係咁㗎啦」嘅嘢已經係痴撚晒線

btw 有冇途徑留返comment比佢地睇
除左多謝 我仲想澄清
香港人唔鐘意大陸閪 唔係因為啲土豪搞到我地心理唔平衡 而係佢地真係好撚冇文化 又擾民 仲要侵蝕我地嘅福利呀屌

到底有無報應 到底有無神 到底壞人係咪永遠唔會有報應 到底係咪好人就應該早死

呢個YTN電視台真係跟得好貼 報導得好清晰
係youtube睇咗啲報導
下面留言差唔多一面倒支持我地
一個五毛都冇

P仔無力推一推！

connect韓國真係唔錯
前幾年朴僅惠仲搞緊演藝界黑名單 我諗好多藝人都會肯幫港出聲
老一輩嘅都經歷過六月民主運動
後生仔又憎支那

上次韓國記者比 PO PO 推撞.......好不滿意. 重要比人串.

佢地訪問果個女仔講得好好

佢地三個對呢件事嘅了解
仲清楚過班得食訓屙返工嘅「香港人」

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

雷射筆用黎指出警察喺邊要小心記依以後要咁樣同外媒講

五毛唔識韓文

利申：我都唔識

睇完喊撚到仆街

Oopa 到我地係煲底除口罩相見既時候
你一定要黎

最後個句

多謝

好高質

因為香港人只系日日睇間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ

有啲大間嘅電視台都好多五毛留言，佢地會用中文瘋狂講「香港是中蝈的」
不過啲韓國人都唔會理9佢地，大家都討厭共產黨
韓國人算係完全唔會俾人帶風向

認真採訪, 認真報導, 感同身受

最後嗰句真心睇到喊

好多謝你哋拍呢條片
令更多人知究竟香港發生緊啲咩

一齊去多謝番人哋啦

睇到最後果句
我地一定會贏 然後等你再嚟香港採訪

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

last 有講
韓國 80年代 民主運動
香港令到佢地反思返
細個讀書講嘅民主
（呢班記者都後生，個社會係上一代打返嚟）

香港做緊人地 30年前嘅嘢

up

agger 黎左香港都唔識入鄉隨俗

點解咁少人睇 快啲入去睇 同多謝人

有冇人可以將逆權公民啲片段match返香港度 一定好有用

藍屍 黑警 新蝗民 港共政府 港區解放軍
逐一介紹比佢知
香港依家係比納粹政府殖民緊

好高質 推

外國勢力

的確係
三角鐵馬陣
咪係從當年韓農反wto中學習囉

Youtube 原片,可以比個

我地點可以唔支持係美國既香港義士

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

推
呢幾個韓國記者仲心水清過啲港豬

一定會！

推 睇到想喊

推比你地share比韓國親古

韓國已經好貼近香港，都有咁多基本事實係完全唔知，所以外國文宣組真係要落重本

人哋上一代幫佢哋爭取咗民主，我哋上一代就打擊我哋爭取民主

雖然以前成日屌韓國泡菜! 屌佢地人造人又剩, 但始終佢地係民主國家!始終人地流過唔小血抗爭得番黎! 而家諗到呢點 見到佢地都會有番咁上下尊敬!

人地拍得好就要讚 要share

推俾啲離地嘅歐美媒體

最後埋尾sad到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個都唔錯有講點解香港示威者要採取暴力嘅原因去引伸係因為制度暴力迫使香港人勇武

係呢到

lm pish

Lm返去睇

唔知都好正常，外國人會有個既定思維，香港一個國際都市，有普選好正常姐，只係無諗到現實就係咁殘酷，香港就係一個有自由（可惜都已經就嚟無）無民主嘅國際大都會

韓國人

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

Connect埋韓國!!!!

睇到最尾熱淚盈眶
聽到催淚彈布袋彈人地都覺得事態嚴重 而我地香港人竟然習以為常 真係好心酸

決定唔反OPPA 了..

以後唔反韓喇Oppa
不過好想澄清佢地一開始講到我地好似唔抵得中國人有錢心理唔平衡

推
Thanks Korea 🇰🇷

想知韓國人點睇香港呢單野? 印象中同日本都係政治冷感
上youtube又唔識打韓文香港反送中 keyword
有冇韓迷講下?

爆反送中單野後開始有po屌d係韓國搵食既奶共藝人
韓國應該冇日本咁政治冷感掛 之前朴槿惠單野都好多人行出嚟

韓國人普遍支持反送中
大多數都屌中共同雜種獨裁
但係有部分人唔明點解金義聖要嚟香港

第一身講評。

其實我都唔係好明 可能金以前有抗爭過,想黎hk支持

推，外力好緊要

韓國資深男演員金義聖一直相當關注香港的修訂《逃犯條例》爭議，他今午（15日）以MBC時事節目《스트레이트》（Straight）主持身分現身金鐘示威現場，形容示威場面令人感動。

真係睇到眼濕濕

《Straight》節目預告中批露他們掌握了可靠消息指出，梁鉉錫在首爾的高級餐廳招待來自泰國、馬來西亞的富豪，而且還找來了25位的酒店小姐，來招待這些富豪投資者，而其中那位泰國富豪之前還在勝利的Burning Sun夜店中下藥性侵，受害女子也接受節目的訪問，整個詳細內幕會在南韓時間27日晚上8點55分完整播出。

pishhh

pishhhhhhhhhhhhhhh

我小學時都以為投票係投特首
點知原來係區議員同立法會議員

最後一句聽到狂喊
希望下次去香港係香港人喜悅慶祝個陣

想睇金義聖既節目
希望到時有翻譯

韓仔係流血爭取民主既代表之一

韓國人實在經歴得太多，所以能夠設身處地咁諗

當過兵而又有國民素質
都詫異向民眾內發射tg
值得睇

Push.

我都希望煲底相擁
可以見到外國記者

好感動
多謝各地記者們

yes

Comment!!!!!

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

睇到最後
我地一定要係煲底以真面目相見

勝利那天再見面

多謝韓國記者

韓國人根本好多都唔鐘意中國人
1. 韓國人民族意識好強 好排外
2. 好多大陸仔女去佢地到讀書/旅行
3. 中韓之間既歷史不嬲有爭拗

但幻想韓國明星會出聲幫就諗太多了

감사합니다

呢個唔錯
send咗比偽中立老豆睇

睇到想喊...

藍屍睇完係咪會屈埋D韓國記者係黑記

好有心 幫推一下

良心記者 多謝

多謝你地嘅報導

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

佢地跟得好貼

LM

喂呀 又整喊人

LM 推！！！！

connect 韓國

大陸新移民都支持反送中，叫你老豆慚愧一下

快啲畀多啲view 同多謝人

多謝記者

韓國人都經歷咗好多次先有自由民主

lm

[MBC節目《Straight》香港部分 - 中文字幕全片]

//這不單是其他國家的事情，民主主義和自由本來就是人民該普遍享有的權利//

早前金義聖先生到左香港，進行左取材同採訪，而他嘅節目《Straight》係昨天9月23日(一)播放

節目組落左個title比呢部分，叫「香港的憤怒」，入面有講到警察嘅無差別暴力鎮壓、選擇性執法、媒體嘅影響、新屋嶺、真普選（雨傘革命）/ 現今香港嘅行政長官選舉方法等等，其實將今次反送中運動嘅前因後果，以及為何越演越烈嘅原因都剖析得幾深入

//不是因為有希望才堅持，而是因為堅持才有希望//

感謝一班香港人組成團隊作義務翻譯，亦感謝有人連夜趕工上字幕，令所有香港人都可以睇到呢篇深入而有水準嘅報導，希望大家可以加油，堅持落去~!

#光復香港時代革命 #香港人加油 #五大訴求缺一不可 #香港 #HongKong #HK #홍콩

*歡迎大家share出去*

第二集 幫開post